\documentclass[a4paper,10pt]{article}
% La geometría del documento
\usepackage[paper=a4paper, hmargin=1.5cm, bottom=1.5cm, top=3.0cm]{geometry}
% Necesario para cosas de encoding
\usepackage[T1]{fontenc}
% Codificacion utf-8
\usepackage[utf8]{inputenc}
% Hyperlinking
\usepackage[colorlinks=true, linkcolor=black]{hyperref}
% Caratula
\usepackage{otros/caratula}
% Graficos
\usepackage{graphicx}
% Footnote refs
\usepackage{scrextend}
% Description enumerate itemize
\usepackage{enumitem}
\setlist{noitemsep}
% Tabular
\usepackage{mathtools}
\usepackage{array}
% Fancyhdr
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{fancyvrb}
% Para el número de la última página
\usepackage{lastpage}

\pagestyle{fancy}
\thispagestyle{fancy}
\lhead{Organización del Computador II: Revitalización de DeliriOS}
\rhead{Sebastián Nale / Julián Pinelli}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}
\cfoot{\thepage /\pageref{LastPage}}

% \paragraph y \subparagraph
\setcounter{secnumdepth}{5}
\setcounter{tocdepth}{5}